黃店waddy store賣淘寶野&介紹藍酒店 推到佢道歉

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

（整合）性用品黃店waddy store賣大量淘寶野（2）

推到佢道歉

推到佢道歉

推到佢道歉

詳細點賣淘寶野再呃人係歐洲日本香港正貨 大家可以睇反上面兩個post

我哋喺黃色經濟圈 唔係黃色水魚圈

再次感謝碌鳩曉轉彎巴打發現佢地個page係有介紹埋藍酒店

而出名藍嘅帝字頭酒店亦間間去齊

咁樣真係黃色經濟圈既本意咩

我哋喺黃色經濟圈 唔係黃色水魚圈
賺黃圈既錢賣大陸野再扮歐洲日本香港正貨 幫襯再介紹藍酒店 冇問題 心黃就可以

一齊推到佢道歉

推